寂寞真係好易俾人呃

呢排好悶，所以down咗交友app 挽，識咗個幾好傾嘅男仔，好快就約咗佢上我屋企挽，點知琴日俾咗佢之後今日就block咗我
我都知我衰，已經唔係第一次呃男人咁呃法

你頂到佢pat pat？

要幾樣衰先會食一次就算

你個名

挽咩 鞋？

我都想講

真係樣衰就唔會食我啦

屠龍勇士
屠完88

點解唔假膠話 你食完條女就block左佢

你咁答矛盾太多

Dry左好耐真係會
樓主個樣一定係水平之下

男人真係好仆街

咁快比人屌

咩係假膠呃女食好仆街

自問唔差

你之前都瀨過野點解仲會再瀨？
其實唔係你唔好彩，而係你根本無吸取教訓
成日比人呃既人真係有原因

見佢幾好人，又啱傾先信佢

唔係唔想配合
但樓主你功力回晒塘 點鳩up落去

寂寞真係好易奶野😢😢有無以前d 男仔fd?搵下舊fd 好過被人呃啦

未上床嘅男人係咁

呃咗你啲咩？